Steam key大贈送

是咁的，
本人今日生日，班損友夾錢送左一大堆steam key(真係好多)俾我，話用左好多錢買
我知班損友邊有咁好死，開左幾隻都唔知乜水黎，我又玩唔哂，一於上黎同各位巴絲打分享
攞到既巴絲打記得down聲係咩game，因為我都唔知
如果有反應我會繼續派落去
QAZQL-ZM2W0-VWLNI
R8VLH-0ZAAF-ETCDM

已經用哂

係派就加密唔好益CDROM啦

唔緊要，仲有好多
攞到既巴絲可唔可以講聲

派啦

唔好比佢停呀!

等一等

我繽紛樂緊

WJCQK-JAT33-36HMI
9ZKTX-72Y4N-WATDB
8KFR4-F3A5V-0BHAW
3BL75-LNY6Q-GW0PT
G7PE3-IFT0T-G6CYD
FQJE3-L5J65-PNIV4
D8D6K-XCID8-5G6H0

無個得

Johnny Graves—The Unchosen One

搶到個

仲有無

謝謝

WJCQK-JAT33-36HMI
Viking: Battle for Asg

any more?

請善用member功能
btw等下條key然後多謝樓豬

邊個真係會玩隻game

哦應該係MYSTERY MINE
唔記得前日買左TOTAL WAR MATSER COLLECTION

搶到隻 silver knight 咩黎

其實重點係

樓豬生日快樂

生日快樂

好眼訓
聽日仲要上堂，聽日再派埋佢啦
絕不走數

巴打萬歲 生日快樂

Too Many Activation Attempts

樓主生日快樂丫

樓主一生平安

應該大部份係indie game黎，between, thx

屌，唔係電腦面前
官網入唔到key

真係今晚最後一次，各位早抖

聽日幾點

攞咗3隻

儲game 唔玩

堆key係咪10蚊10條個D黎

屌你比人攞曬

攞左留一留名都好啊，兩分鐘比人拎撚曬

仲要一人拎三隻

i love樓豬

拎左啲人可唔可以留言講下有咩驚

無攞 btw

3A大作
Puppystory
maze lord
battletime

3毫一條key
用asf入哂佢就得

咁撚貪心都好意思講出黎

小農基因 劣到

lm

樓主好撚慷慨

拎唔到

但係都祝
樓主生日快樂

搶唔撚到之生日快樂

生日快樂, 好心有好報呀樓豬

講下幾點有

生日快樂 仲有冇呀

生日快樂呀

前幾日有個fb page有活動 好似4蚊條批發 全部負皮垃圾game

大家小心為上 入迷key會鎖號

無拎，但生日快樂

生日快樂，祝樓主一生平安

LM

樓豬生日快樂
好人一生平安

無拎但生日快樂

比人撚就有份，成班豬系

上面條戅尻仔拎到三條key
好威好勁呀

我記得淘寶好似 1毫都買到一條key
唔知咩game黎
拎黎填充game庫

留名 樓主生日快樂

成班大種乞衣

Hi 各位
岩先落左堂
派住部分key先
今晚再派過
由於d key 好似都搶得幾快
之後d key都會刪左最後一兩個字然後俾提示你地估

HI BB

餓狗搶屎

高汁 留名

笑左

撚狗

下午派住咁多先 趕住去做其他野

點解好似冇咩人收到咁

用左😱

無論拿唔拿到都好，樓主生日快樂

樓主生日快樂

呢個好玩,有野估,
btw,生日快樂

有D仆街一下拎左幾個KEY
我一條都冇 好撚狗

btw 生日快樂

乞衣黎講你都算無恥

多謝樓主
生日快樂
拎左隻bonebone rise of the deathlord

Happy Birthday

大家唔洗爭，我仲有百幾條key

一隻都攞唔到...btw 生日快樂

巴打tg俾我得唔得？ 唔係屋企

唔緊要，我會係今晚7點後派埋

我就唔敢拎 一陣係黑卡盜刷就仆街
你地慢慢拎 咁大隻"甲那"隨街跳

冇玩但 生日快樂

做乜要做大種乞衣呀

同意
一係開新ac攞
唔好咁傻仔用有買野既ac

都唔志在個少少錢啦

連高登總是一大堆乞衣搶呢d便宜

人地搞個活動開心share，
放下正能量，係你班友特別鍾意潑冷水
個重點係人地生日齊齊開心下咋

樓豬生日快樂

唔識解

Btw 樓豬生日快樂

唔得WO 老表

留名支持
巴打生日快樂

你啲fd一心諗住送俾你點知變左派通街

拎唔到code都講返句生日快樂先

生日快樂呀！

hbd

生日快樂 樓主

#hoho hbd

HI

多謝各位

攞到既巴絲打記得down聲係咩game

無晒了 一隻都入唔到

兩分鐘已經無哂

兩分鐘咩都冇
成班仆街
多謝都冇句
BTW生日快樂
我都就快生日

成班都mom實呢個page

同樓主冇緣 一開PO到宜家一隻都冇拎過

Same

連講咩game都唔講
呢班真係大種乞衣

班人真係好狗

大家唔洗努氣，key陸續有黎

冇拎都講聲先

生日快樂呀樓主

生日快樂樓主

又冇哂

痴線我睇嗰陣11秒
11秒冇晒

今次搶唔到

堅定流啊 一POST出泥全部都用過既?

拎到既又冇人出聲 講下係乜都好

有諗過其實係咪已經用過 幾十秒就咁快用哂

10秒都冇 試左3個都唔得
有冇咁快

快到爆哂炸

之前咪有人講過afs可以一次入晒

講下咩game啦屌

分分鐘有人開埋BOT幾秒掃一次

唔識

算啦唔貪心啦
HUMBLE BUNDLE買嗰埋咸驚都未開始玩

其實你班fd一共送左幾多比你

樓主可唔可以試下自己入一個睇下係咪未用過

仲未有巴打話成功用到

咁冇辦法了，為左增加拎key難度
之後所有key最後兩個字都要靠提示估

俾你地之前入過，得既

打到我好累，咁都兌唔到真係冇辦法啦

唔得喎 全部用過

你再試下要諗果D

試左啦

上面D謎語都係唔得

yes

樓主咁有心機打提示
生日快樂

我試一個未send出黎既

樓主可唔可以是但PM個比我 你開POST等到依家都拎唔到一個

恭喜樓主釣魚成功

連登冇pm功能...

樓主仲有無呀

容許我休息下，一陣一次打一個出黎

趣速成

好快 已經無左

冇人講拎左唔好派下條

_ _ _P2-ARRDJ-4MZX4
(玩對戰game成日講同評估個人技術既野)

1秒冇左

咁我再加多條規舉...冇人出聲講拎左就5分鐘一條啦

我拎到
多謝樓主

上任特首

多謝樓主

已被拎

既然搶得咁快，咁我將提示減多D增先

唔好比提示最好

有提示幾好玩呀

冇提示點估?

好似玩搶答咁

咁又唔得 26隻英文字母加10隻數字組成既兩位數有成千幾個

唔正咩

一次過出一堆好似好啲

好想要
MON緊POST 樓主

不如拎左既巴絲打講聲係咩game，放心我會等你地講完再post

答案係咩
唔知自己係撞錯定搶唔切

CY

整多個黎 我即講

CY? 香港人乎?

Fluffy Creature vs The World

啱啱load左做689

睇gameplay有d似mario

坦克車學生

咁快都冇

A Detective Novel

比少少難度

小心被ban account

ZJT_ _-42BKE-KN7DF
中文listening 5**必備

冇玩開steam都祝下樓主生日快樂先

耳機

Space Beret

即係咩

難得啱左 太慢

FM

OH

屌

屌 我DSE個陣用緊個紅外線 完全諗唔到係FM

出d混合題

都係慢左..

讓下我啦 我想打新GAME

嘗試太多，唔俾我入KEY

Prelude to Chaos
生日快樂樓主

不如轉做Morse Code
慢慢破解

多謝哂
btw Happy Birthday

樓豬你開幾耐po我試足幾耐 但係一條都唔中

其實依家係想玩答問題多過想要GAME

第一個
同女朋友扑野唔夠喉黎多波，咁總共有幾多波?
第二個
同咩人扑野話?
第三個
女朋友話扑完野急尿

完全唔識

支持愈出愈深

得左
2Q GF WC

屌 打左BF

GAY

係喎WC
最後一條卡彈

COSMIC PIONEER
唔知咩黎 但多謝 生日快樂

屌我第一條答左02

諗到頭兩個

本身打JJ 之後真係急尿想WC

想同樓主扑

_ _ _V2-PYTKJ-_ _ _ _ _
第一個PHYSICS名師
第二個square root of 5982558409

我不行了
太深

KEN 77347
不過慢左

痴撚線咩黎

CYCV2-PYTKJ-77347?

the sun never sets
多謝巴打

鬼識乜水PHYSICS名師咩

DZBPD-Z_ _V8-N_ _NX
1.岩岩畢業
2.舊制高考

FG AL?

3秒已經畀人搶走

慢左

我剩係來答問題

Y7N03-H_ _EW-K_ _02
1. 20
2. 加大

20係乜
XL?

拎左啦?

羅馬數字

冇去試 剩係係到答問題
拎到既巴打可唔可以講埋答案

unforgiving trials the darkest crusade
生日快樂

J3_ _ _-_ _ _PV-BX8B9
1.哺
2.不玩了

1.RB5
2.唔識

K7QBV-DZX_ _-6J8_ _
1.3支火箭狀元
6.2

有打開機應該識

開始睇唔明

唔會係OFF掛?

出深D同唔同範疇都好啊，話唔定下題你識呢

樓主快啲出題比我玩

係AFK

AFK

我以為唔玩係指OFFLINE 原來係棄GAME

呢題解到未

試太多會無得入

3A
VI

AFK唔係解掛機/人唔係電腦台前咩...唔玩 好難估姐

BTW生日快樂

留返D俾其他人玩嘛

agger

求解

到依家都睇唔明

其實都可以解唔玩，但係為左加少少難度，將就下

火箭=A
VI=6 (樓主應該係掉轉咗)

仲有嗎？我是咪太遲

我一隻都未成功入過
早知唔話咁估好玩

仲有好多

專登的

樓主重有嗎？

我都瀨左野

一齊玩答問題算啦

Me2 唔知要等幾耐

解密post

26M_ _-_ _ _TF-P8HMT
1.膠紙
2.25樓(呢題應該好快)

1.AT?
2.25F

屌 原來我都試得太多次

屌我以為係簡寫 原來係牌子

_ _WE3-5YP_ _-5EJAZ
1.肥仔潮文
2.公斤
3.渣(<<<<)ga

變左解迷?

你打埋答案

咁先可以多人拎到

痴線
成班乞衣
不如樓主留tg每人限拎1個啦

巴打可唔可以講埋答案係咩

HE
KG

唔緊要啦有排玩，你實估到既

唔啦
番工都郁

累

我估佢應該係想話估到都搶唔到,但機會就試哂無得拎

(利申玩開decoding )

好啦玩到12點你地仲未拎到既話我私人俾一個你地啦

...

真係咁多?

試到無得再試都無

樓主一世平安

3_ _QX-Y_ _EV-LJZ0 _
4維 西
反恐小組

樓主可唔可以做個朋友

祝樓主生日快樂 長命百歲 大富大貴

_ _ _W8-EW_ _V-_ _293
脈 女 LX

多謝樓主，祝你一世好運

試得太多次

有緣就會做到

樓主生日快樂

Mouse in tab

好難

越黎越難

剩係識第一個

啱啱先見到個Post

祝樓主一世行大運

點解可以咁多KEY
btw 生日快樂

有D難

呢個女 其實唔係真係解女，有另一個解法，估唔到我就講

4維明了 WCT又係咩來?

西->W
反恐-> Counter Terrorist (CT)

女係答案其中一種

CT係counter-terrorist
W係West

屌原來我睇錯左題目

West Counter Terrorist

開估 雌
應該3秒就冇

雌係FM?LX又係咩來

(比人封左activation attempt 係鎖45-60 min)

都係冷炒飯 之前有出過一樣既野

LX->兩個數字

60

60?

高質9樓淘寶

(介紹樓主試下Vigenère cipher, 有key先可以解密, 而條KEY可以係問題答案)

Lm

好似要做幾多野下 下次再玩呢個

有encode tool decode tool, 唔洗自己計數

_ _W7Y-_ _M67-46_ _Y
老友
1Q600,3000=?,3000=?

LM學解密

上身啦 福爾摩斯

好啦，我試下，但係要其他人都識用個網

最尾應該係3K

求其打野落去俾我地試下解密

5JRO3-NHSOK-N3N6G
英文，通常係人地俾野你做叫你快手D會講既野，似粗口。

唔識用呢個

點用

me too 點用?

knowing the key 打你覺得嘅答案, 禁decrypt, 係左邊個output度入steam試

打段假key係上面個空白位到，揀knowing the key，打問題既答案，岩左會出真key。

粗口

點解話我Alphabet empty / invalid

(Fast唔係答案 )

完全唔知咩黎

J8O5V-Q2TTI-O7CKX
香港知名twitch紅人唱"Oh, I'll tell you all about it when I see you again"既youtube版

大細楷有冇影響

btw雖然一次都唔中但多謝樓主先

好似點打都係大楷

冇影響，因為佢會自動幫你轉做大楷

你估下 三隻英文字黎 合埋一齊打

啊...岩左 但遲左一步

點算
係STEAM到撞太多次
係咪比人BAN咗啟用產品

答案岩，好似係停45min-1hr?

打機去, 大家加油, 樓主生日快樂

+1

tks all!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁照繼續玩解碼算
GAME依家嘢由佢啦

幫樓主推下先

點解我都係唔明個答案係咩

開一半估啦
第一個字係delay

同開左估冇分別

已經開咗估

delay no more?

I AM BANNED TOO RIP

樓主繼續

我玩解密唔要game

講下咩game啦

9WKYZ-EM9RH-H2ZIK
揸菊揸媽嗱 揸菊揸媽 揸菊揸媽嗱 揸菊揸媽

垃圾

係咪TAT FANS

兵兵兵 掟掟～掟 病病病

話過唔同範疇都出下嘛

A7O94-H7VE5-0SZJK
以前用黎玩frd既網
一禁入去就會
啊!!!!!!!!!!!!!!!!!啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊之後你就會嚇到瀨屎，而家個網執左粒lu

比人玩過 係唔係個個不斷閃既小醜?

點知咩黎

依個真係唔SURE 唔敢去睇下個網執咗未

NBATI-ATIM2-5CTOG
玩到其他人絕望既學生會

諗深D

FNQLG-IAVT2-5IX9U
十大膠歌之首

btw試太多次已被ban

漏左2011年

chok
小弟攞左, 但我對你唔住
隻game 叫Phobia , 睇trailer好驚爭D嚇到瀨屎應該唔敢玩了

唔緊要啦，俾frd玩都好

083G2-5O56O-EV7R4
i3i5i7i9

其實啲迷面有咩用？

開個網址 CODE放上面個空白位 答案放knowing the key
就會GEN到完本條CODE

估謎底入網解密，拎真key

ESDFP-P20WZ-PH39M
各位考生，聆聽錄音現在播放

not even close

green sleeves?

Greensleeves , thx樓主

攞過隻恐怖game唔敢攞了, 剩係猜謎

個腦轉唔到

X5MEB-J69V4-DMIQK
直角三角形

61DA8-14C6C-22867

估中後,話我入既key無效既?

邊題?

俾人入左

未翻到屋企 估中左都拎唔到

電話要轉好慢

唔緊要
仲有

好似幾好玩

呢題係咩?

計數機，應該開左估

直角三角形,
但佢係話我打錯,唔係話比人用咗啵

應該你諗錯了，私人提你計數機有既掣

EIFYQ-ZNTXN-KJJEH,0LXIF-LUPHC-IHPU6,M0BX4-JW853-J79PV
Are you stupid?

都係估唔到

sin cos tan

sincostan

秒中但喺街

RJZDU-GBQT7-FS5AJ,F8W7Q-9F63Q-IU8VM
2003

答錯唔係唔會出答案咩?
佢出答案比我既?

生日快樂啊~~
一條都拎唔到

今晚就到止為止啦，仲未有key既巴絲打係到留一留email俾我啦，我每人send返條key俾你地~

答錯會出另外一樣野

一條都無去試過入 估完等人放答案

會照出嫁

多謝你啊

答錯 = 用錯解密key -> 會解到個錯嘅答案俾你

樓主生日快樂，可惜遲黎咗

hello999hello999@yahoo.com.hk
謝巴打

受騙的那個 比騙徒更混醬

樓樓生日快樂

邊條問題,咁唔洗試

雖然遲左少少，樓主生快

我唔覺呢啲key入面會有gta5呢啲game

owenchiu2005@gmail.com

打漏咗
生日快樂

有無player unknowns battleground

相信係bundle 黎,但可能佢朋友都想比驚喜佢呢

係咪TG都得?

[

冇圖唔會信

最好email，因為我唔用telegram

多謝樓主 生日快樂

以上都send左

[url]roynahc@gmail.com[/url]

生日快樂樓主
lamyinfung3332@yahoo.com.hk

咁咪無得同你做朋友囉?

check mail box

happy birthday

系統找不到 Dsheu1992@hotmail.com 這個電子郵件地址，因此未傳送你的郵件。請檢查該地址是否正確無誤或有不必要的空格，然後再試一次。

我想知巴打個FD送左幾多比你多D

多謝哂樓主
施比受更有福

佢地話唔平，D game應該都有三位數字咁多

樓主好好
唔增加樓主工作量喇
Happy Birthday

樓主生日快樂
loselobo02@yahoo.com.hk
多謝

好期待咩game

[/member] agsf238@gmail.com
樓主生日快樂 一世平安[/member]

多謝你 最緊要大家開心

樓主生日快樂 一世平安

樓主生日快樂一世平安

多謝樓主
生日快樂啊

Email: firstbuy@mail.com

lihkgrjj@gmail.com

多謝樓主

生日快樂~
唔知派晒未

樓主生日快樂
happytgt1111@gmail.com

多謝樓主
生日快樂

kinsangjj@gmail.com
樓主生日快樂

樓主可唔可以要多隻

留多次email

估唔到

唔好意思，好似有D key我之前send過又再send出去
有邊個唔得再email返我

一話派key就成班乞兒出晒黎

btw, 樓主聽日會唔會繼出題?

多謝你份聖誕禮物
我回咗個email比你,希望你會睇,
同埋入面有講係咩野game來的

都係為左開心姐
今日派完就冇啦

owenchiu2006@hmail.com

留返d聽日再玩嘛

由朝禁到晚都冇份可唔可以比兩隻條我
生日快樂呀樓主今朝其實講左次

....

kantimyat999@hotmail.com.hk
多謝樓主 一生平安 生日快樂

如果d key係黑卡買
就成班人ban

我收email果個用左既

生日快

2006

owenchiu2006@gmail.com
sor 打錯

Vettel

taromisaki__11@hotmail.com
生日快樂樓主

收到key, 依家唔方便
聽日入完講下係咩game
thx

reniengtfung88@gmail.com
樓主生日快樂

有冇人知係咩黎

連EAMIL比我個兩個都比人入左

all sent ，部分key可能係琴日已經send過，有問題既巴絲打再email返我啦

麻煩晒

已send

我個兩個KEY輸入完都彈PURCHASE ERROR
loselobo02@yahoo.com.hk
麻煩樓主

最後5個quota，因為要教教豬

sent

入到 謝謝

thanks 樓主

done

th199510251025@gmail.com

happy bday

唔該樓主

多謝大家捧場，呢個生日好充實，thank you all

收到了 多謝晒你

收到了 感謝樓主

個code有問題既巴絲打記得email返我，我聽日會check 多次email

而家先睇到個post
btw皮已正

收到了，聽日先check

tamkayin2012@gmail.com

gfriendumji0819@gmail.com

Happy birthday

climbv59260@gmail.com

多謝樓主，生日快樂！

多謝樓主 中左隻ZOO PARK好似好正

樓豬一生平安

Katharine0801@yahoo.com.hk

多謝樓主
生日快樂

印象中gta5冇 steam key 囉

收到了thx

btw樓主生日做咩唔走堂慶祝

再多謝,兩隻GAME都適合NOTEBOOK到玩

感謝樓主

改返la，唔好意思

感謝樓主 生日快樂

[url]幽默女孩生日快樂 gingasan19@gmail.com[/url]

cheunonon21@gmail.com

樓主生日快樂
marco27069@hotmail.com
樓主生日過得開心啲

感謝樓主 已經收到CODE
祝你年年有今日

nightcore0602@gmail.com

多謝樓主，生日快樂!

雖然用唔到 但多謝樓主

oceanip@ymail.com
樓主生日快樂

成班乞衣

VR snowballs
take my throne

樓主 生日快樂

happy birthday ,derekchoy1@gmail.com

唔記得點加密